中聯辦門口冇咗國徽

唔知有冇old news到
之前經過都冇為意，最近先發現
唔係有個箱包住架咩，做咩成個拆走呀

救手足

Bonnie Tong 篤灰事件極為嚴重，眾連登仔現設下死線30/11 23:59要求渣打銀行交代事件

有無睇另外一邊門口

冇呀，之前好似兩邊都有？

好似得海皮個邊先有,但個到圍得仲大,根本行唔到

街坊搵日去散下步睇吓風景先

搞港獨？

街坊都會出事架
上次係山道先比狗抄牌

好似有人放狗都比人拉左

呢個後門，正門向海 大大個支那徽係到

比上頭搞緊